［車位沙漠］秀茂坪邊度月泊最平？

唔想泊街 附近又冇爛地場
月租屋邨場一係要住客 但又唔係好平
住附近渣車嘅巴打通常泊邊度？有咩位平啲？
最慘呢度連平時短泊想搵個咪錶都難呀屌

請問秀茂坪d公屋場可以有幾唔平？

想喺車位慳少少
睇過有啲場都接近$3000

基本收費

3千算正常價你仲想點

基本上全部都3000起

3000仲想點 一係泊街羅

䁱麗苑4000呀!!!!!!!